哥迪奧拿：我屌呀！原來文迪去撚左香港！！

文迪都返香港過年

條垃圾抵佢斷腳

幾好笑
佢D反應

好想知佢係咪真係黎左

文迪一季踢有冇10場??
黑鬼都會咁易傷

diaby

屌，條友冇咩踢但球會拎冠軍就會蒲頭搶哂鏡

哥帥性格...佢返到去死撚緊.

應該唔係掛

玩大左

出左事扮傻仔

撚個asian ching

尷尬癌
以為好撚風趣係度玩野
點知辣著光頭佬

咁真係幾風趣

哥狗都敢玩呢條友真係cls

港超邊隊仲有外援位

你大獲啦

點解無端端要拎香港呢個地方搞笑

東方，啱啱雞左井村，又係後衛

睇賀歲杯又同你講咩

應該cny啦 香港出名ma

來港超證明自己

個uber司機掛

佢意思個uber佬似asians樣黎 佢想搞gag 鬼佬眼中asian=hong kong 咪tag hong kong

得罪哥狗又唔係摩連奴

40000+12000住

呢舖玩到好尷尬

唔怪得狗志搞到咁肉酸都要雞井村

人地情同父子喎

睇你講尷尬仲尷尬

但架車係咪右邊司機位

係咪自拍所以左右flip

智障力架

d 死niggar 自己都係racist
唔撚抵可憐

摩佬最多雪你 但你得罪佢之前佢已經得罪成班人 根本隊友橕硬你
哥狗你得罪佢 可以雪你之後快快手賣埋你 無隊友會可憐你

去睇賀歲盃！？

呢個offer係傑志

係都china啦 好少鬼識香港

巴黎左軑定右軑呀

哥仔揸正牌玩政治
黎緊後備都冇得打
再雪三四季

咪玩 問d鬼佬知唔知邊到Macau 無個識
問知唔知Hong Kong 個個都話知

條友弱智你都咁認真覆佢

係
當年你就係得罪左佢就俾佢賣咗

我屌左佢全家 夠皮了

方丈份人好小氣